有冇手足今日收到好多133打黎

做乜鳩 聽完唔出聲

唔好亂聽
同埋佢講咩你都唔好應 可能係勸你自首

其實133有得去電訊公司check
係我一定check出黎

推